
2012-02-05t17:37:0z
dunya
taliban örgüt geçen  sivil ölüm yüz taliban militan sebep ol  rapor  taliban internet site yap açıklama insan hak yoğun çok siyasi  çalış  açıklama  yıl insan dış suç asıl sorumlu yabancı güç sürekli    suç meşru  çalış  genellikle afganistan konu tutum beyaz fark olmadığ belirt açıklama bazı durum beyaz söyle tekrarla bu durum   bağım bir kur olmadığ düşündür ifade  bm  misyon unama tarafından hazırla rapor yıl sivil kayıp bin iken yıl say bin yıl  bin  rekor seviye çık  rapor göre yüz oran art ölüm  yüz taliban militan sebep ol saldırı patla daha fazla kullan  intihar saldırı daha ölümcül ol ifade  kabil 
